我為咗你而上連登

當初上連登因為知你係連登仔 想了解連登仔嘅思維想同你有共同話題
而家分咗手 你亦無再上連登了
得返我日日係度上

都唔關你事。。

人去樓空

有好多毒撚巴打排緊隊

見到你個名大大聲笑左

空了

毒撚唔該死遠啲

屌樓豬老母 屌埋佢家姐

點解喎

改左呢個名

好名來 笑到啲雞咯咯聲

岩岩未轉ac

乜 專登既

柒少陣當幫忙

move on末?

咁岩既 不過我係5-6年前
但只係我鐘意佢